根本話夏蘭特勁d的人，都未睇過美斯全盛嗰陣有幾恐怖

拿
講明先
真心覺得夏蘭特好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬玩同一種運動

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話夏蘭特差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

夏蘭特勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
夏蘭特個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

潮文✅✅

所謂勁 至少都維持番5年掛

沙拿奧燒阿古路果陣就話勁

呢1-2年影都唔見

提提大家，樓主朗迷

下麻，使唔使比架時光機你返到過去慢慢打飛機

炒完利狗3-0嗰排嘅潮文黎？

阿古路點冇影⋯⋯

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

打咗好耐架，就到三月我哋花迷出嚟打飛機係傳統嚟

阿古路係英超勁足咁多年

根本話阿古路勁d的人，都未睇過...

我巴篇文夠晒環保

樣衰姐

花迷又黎

拎過世界杯未?

真心?

18歲就拎青年軍世界杯啦，清坐咗幾耐？

未睇過乜野

真係好傷心，比我喺度叫下春，希望咁多位唔好覺得我矯情
小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。
呢兩年，有見到我開post嘅人都知，基本上朝早六七點仲喺波台鳩up，贏波就去撚鳩人，輸波就扮其他球迷廢up，為咗睇波，連身體都可以拎去捱。
到今日，我真係開始反思下咁樣做係咪真係值得，我做咗真疤四年，三年八強出局，兩年柒到甩轆，而令我中意巴塞嘅球員一個一個咁離開，馬斯沙維尼馬小白，蘇狗碧基影帝艾巴，到美斯走嘅時候，我怕我真係會頂唔住
真係好想見到希望，好想見到新嘅氣象，變返以前地上最強嘅氣勢，好想享受下做真疤奪歐冠嘅滋味，求下你華狗你不如走啦

青年軍

未睇過美斯全盛嗰陣有幾恐怖囉，你新會然？

花迷

咁講真
賤種特最多似賤種朗咁都係偽球王

講埋呢次

就好似第二球咁
一個美斯帶波引左4個防守球員mark佢
樓下蘇狗完全空哂

仲有呢球反擊
個波一傳左去美斯到
就全部人撲埋去
完全冇人理碧基 丹比利
如果唔係炒粉 咁就已經4比0

睇咁耐波
除左巴西朗拿度top fit個幾年
真係未見過防守個邊會咁驚一個球員

呢個已經係級數上的分別
日日係到爭論邊個入600球先
邊個有咩冠軍
邊個幾多球金球

根本完全唔重要
睜大啲隻眼睇下波
用個腦諗下
其實真係會睇到個分別係咩

利伸：無意貶低其他球員